「突發」陳秋實已失蹤30天。

公民記者陳秋實已失蹤30天。

佢係咩人/點解失蹤我唔會喺度多講了，
唔識佢又有興趣知請自己上網搵，
我開呢個post嘅原因係有嘢要大家幫手。

秋實失蹤咗幾日後，就有人幫佢搞咗個白宮聯署，要求國會議員採取行動，拯救陳秋實。

目前距離聯署完結得返兩日
但仲差12500個簽名
希望各位幫手簽/spread出去
聯署Link：

由武漢宣佈封城果晚，
佢就搭咗最後一班高鐵，
自己一個單拖去咗武漢，
由果陣開始，
我已經一直留意緊佢，
知道佢被失蹤之後，
相信好多人同我一樣都好震驚，傷心，
但其實我哋都可以主動行一步幫返佢！

出得呢個post預咗俾人屌，
我喺度唔係想討論佢係咪幫中共維穩，
又或者討論聯署嘅實際成效，
只係想召集一啲認同佢理念嘅手足幫手。

若果你唔認同佢，
無需留言，請直接負皮走人，
若果你認同佢，
就幫手推post/簽/spread個聯署。
- - - - - - - - - - - - - - - - -
陳秋實YouTube Channel :

陳秋實Twitter Acc :

P牌x陳秋實=網軍

推

push

［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

佢哋根本唔會睇內容

關注！

宜家好少有咁既人

up

陳秋實死左咪為國捐軀

佢點同出聲屌過共，又被失蹤，支持揾返出黎

死左lu

做人要有良知

大陸人死關我撚事咩，大中華膠想救佢？不了

唔好俾共產黨滅聲

收皮啦
次撚次係中共面前都大搖大擺彈出彈入 假到死

佢一直為大家報道真信
靜係報道佢親口睇到 親口聽到既野
有錯？

去咗武統台灣又同你講咩

咪又係支那人

咁你快啲上去救佢喇

多尻餘 自己都未顧得掂去理人
仲白宮聯署真係on99到無朋友

冇人想知

Psh this

保持2米行車距離

推 (1/5)

樣樣都聯署
但呢個我覺得係要推嘅

兒登仔唔知咩叫欣賞

我理得佢咩人
只要佢做嘅嘢
有值得欣賞嘅地方
就要學習

支持

唔係冇人想知 係你接受唔到佢

我係欣賞佢呀 但只抱住觀望態度 與其擺心機落大陸到 不如幫左手足/文宣先啦

咁多手足死左同失蹤又唔見你整個聯署為佢地申冤

我自己就有做開嘅

但佢真係百年難得一遇嘅律師
我唸唔到原因唔幫佢

真信拼音仔

[url]

點解得佢咁多日都冇事
係上個月先俾人捉走

又會咁岩俾人話完係維穩機器之後就失蹤囉

鬼黎

是但啦 強國人嘅嘢知咗咪算 拉

死咗啦

病發死的。

推 (2/5)

預料結局：李文亮2.0 + 微博暴動 +#我要言論自由
完

冇衝突
ps.唔想知

突咩發 , 都失蹤左咁耐

先出結論, 其實唔應該推呢啲POST

我覺得有兩個方向睇呢啲POST

1. 佢用陳秋實失蹤去蓋過其他重要消息,
因為我覺得如果用晒時間黎搵人
2個月後, 中共放返呢條友出黎, 係咪我地錯足2個月?
唔值得為一個牆內既人做呢件事
因為牆內只要一個好含糊既說法, 你已經無得再追查
相比起
721警黑合作既計劃係邊個ORDER ?
831 CCTV, 獨立調查,
呢啲更有追究既潛力

2. 牆內既人的確會因為陳秋實唔見左,
會引起對自己既危機感,
但係牆內既人 , WFC ?

wfc

冇人推我推
屌哂你地啦
我唔撚係P牌，
但我就簽左啦

去左幫手武統台灣呀嘛

一個中國人係中國失蹤
其他中國人自己唔出聲
要香港人係美國白宮聯署要求美國介入
件事邏輯會唔會怪怪地

大家幫幫手

個聯署唔係香港人發起既
但簽左都冇壞

談陳秋實，他網絡言論無懈可擊，極得人心。

年三十，他拍片說要在家過年，不出外。

隔天，他現身封城武漢。

連外媒都進不去的武漢，他陳秋實就這樣走進去了。

一位任教職的朋友對我說：「He has my full respect 」

當時，港大微生物學系已發表文章，推算出病毒攻擊率為83%，並證實病毒能人傳人。

當時，武漢已傳出醫療資源不足的消息，也有病人和屍體佔滿醫院走廊的影片。

隔天，陳秋實便拍攝了武漢醫院情況，影片題為《平靜，有序和忙碌》，顯示武漢醫院運作暢順，和有線新聞中國組的報導相違背。

數天前，陳秋實父母疑似被控制，錄制了一段對兒子的公開講話，說話節奏顯然是照稿念出。

其後，陳秋實公開號召中國民眾，以陳秋實推薦的VPN，向陳秋實電郵投稿武漢真相。

事後有兩名女子被公安拘捕，並在公安機關抖音帳號上，承認自己針對疫情造謠生事。

接下來，陳秋實前往火神山醫院工地拍攝影片，顯示施工進度良好。

昨天，有外媒指出火神山醫院照片造假，實際上挪用別處設施的照片。

同為昨天，有蒙面人在網上拍片，指控陳秋實為中共特務，並預言陳秋實將會和疫區網紅「口罩哥」拍片，為政府維穩。

事後，陳秋實果然夥同「口罩哥」共同直播。

奇怪的是，直播中的陳秋實談到了台灣，並強調台灣必須與中國統一。

今天，我那位任教朋友改了口風，他説：「陳秋實是個經常得分的人。」

佢講價格鉸點 嗰一條片好似直接同支那開咗波 會唔會係佢失蹤嘅原因

就算佢真係死左 連登仔都會繼續話佢係外宣

推 (3/5)

真

但你阻止唔到
想知嘅人了解事情嘅自由

我諗佢應該死左…

香港自己既手足幫矖？

咪係

agger

係咪去左武統台灣？

武統台灣未

佢係去一間醫院嘅途中俾人捉咗

佢去之前有喺Twitter講過自己將會去

可能係咁暴露咗

係鬼就會安全出返嚟，唔係鬼就應該死咗

共諜wfc

收到風 係

值得推咩

可以當李文亮咁
煲大佢嚟屌支共

唔值
幫手拉

為國捐軀

跟住微博暴動？

不推文太多次會冇咗個效果

點解唔@習近平@李克強
又收美國佬錢

呢個post d 人唔知咩心態啦
一黎就阻礙討論

連登名菜「煲大佢」有咩材料？

啱 關心自己香港人先好過

應承我 核彈黎 推爆佢

搵白宮救中國人？
條友仲好鬼 搵火燒手 咁都好信

推 (4/5)

支那人反抗先定解放軍過河先

支那種都關心樓主幾時去關心下非洲兒童

多謝提供笑話一則

每60秒

不推文

唔會啦 支那點會唔知陳秋實住邊

陳秋實黎香港點過到大陸審查
返去又冇事
去武漢又真係仆撚到去 仲要話影唔到有死人
最初發現有病毒既醫生死埋
佢唔止維穩 直頭係想出名 然後將反共既人一次過殺死

我有阻止？唔好同我嚟呢套啦

呢件維穩友終於成為中國condom

之前有D野解釋唔到咪避一避風頭

推 (5/5)

應該已經渣都無

香港人?wfc?
香港咁多人被自殺失蹤唔見你搵?

屌真係屌過

對事唔對人喇，只準連登兒放光，不準大陸人點燈？

輸出革命比起你連登搞小圈子更有效

同意此Post內容可自行copy重開

支那賤種5000年歷史唔係去到冇飯食係唔會「反抗」

我自問
佢無事出返黎 我覺佢係外宣
個肺白曬 出返黎 我信佢係唔好彩 都仲係外宣
病死左 我信佢 但仲有咩用

Pisi

你祖先五千年前都係支那賤種，一定有肯覺醒嘅人

樓主唔差在講埋心入邊個句啦大家都係中國人呀hi

支那狗就是支那狗

覺醒既人一早係大躍進 文革 同六四死曬啦

手足幫手copy呢個post內容重開一次得唔得

呢個支持
有班人之前帶風話佢大外宣乜乜柒柒
睇過佢以前嘅片
佢讀法律出身，識乜係真正法治
亦有嚟過香港幫反送中拍片講嘢

可惜連登仔俾帶兩句風就以為佢係乜鳩大外宣
話佢點影都冇人捉
而家俾人捉走又冇人理

你班連登仔又想贏，又要潔癖
根本陳秋實可以係一條支線打
剩係識跳下閘
對手根本無傷囉

微博暴動多一百次都無用
佛祖的掌心之中, 你玩得咩花樣 ?

咪撚洗班啊

開你老母

支那人

唔好話佢無辜

支線就好, 放係 twitter bot 既 task 4 果個尾 is ok...
唔好當左大事囉
人地一句病死, 你可以講咩 ?

白宮聯署救鄰國人
不了

被染病 跟手火化玩完

算啦柒頭
你阻唔到我㗎啦

反正個聯署點都會過十萬

你班網軍會簽？

吹維穩同全世界要向鬼國道歉

跟住呢？
上次班支那豬夠話「我要言論自由」
衣家去哂邊？

Who fucking care

我會有辦法spread啦
人緣好冇計

連登只係其中一個途徑
預咗效果唔大

所以我都唔會集中太多時間喺呢度宣傳

Thx tui post

關我地撚事

咪一樣是大陸狗

推上熱門托7咩屌你

拉

好少有幫共另類宣傳既人？

相信點睇都唔會拼音一樣喎
似係傻西瓜變傻西嗰種白痴刪錯字多啲

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

大咩外宣丫, 佢只係有人脈 半特權階級lor, 之前講咩都好 中共當佢發噏瘋,大劣人有幾多個聽佢嗰套 聽完又點 由出生被黨洗腦教育 黑=白,今次武漢肺炎 民間對政府有離心力 所有就要佢收下聲
唔會因為佢可以"講野" 令人覺得中共唔極權唔邪惡lor, 你睇劉曉波,李旺陽,桂民海,王全章,牧師etc就知

連登部分人唔會當佢係人類。

收皮

i dont give a fuck la

講到網軍
又真係有幾隊嘅

但唔會自己簽咁on9
唔同途徑spread效果仲好

預咗嘅

屌你呢個留言好笑

有上街？

我見twitter solomon rt好多大陸示威片段喎

五毛特徵：講堆廢話臨尾加句光復香港

Btw...你用自己時間不推文

係唔會阻到我其他途徑spread

白咩宮聯署ar, 中國人攪中國人係真係假都唔關香港人事la 。 有唔係成個中國都係中英聯合聲明，交比共產黨管ge , 咁不滿ge 話 ，就組織起義la , 仲靠美國。

唔通好似你D網軍逗住糧咩

佢嘅安危我哋理唔到
我哋唯一做到嘅係連署
同幫佢推佢嘅POST出去國際

好似淨係見過一張相得一個女仔係條街舉牌

On9

呢條友死咗都冇人理啦

你好多力 ?
有時間都推下 陳彥霖 , 721 , 831 , 101 果啲
單單都有力過陳秋實既死

你係覺得佢死左好可憐 ?
佢咁樣玩命, 死係遲早, 佢自己都知
點解唔企住佢條屍, 行快兩步 ?
佢一心想中國開放進步, 人民生活更好
佢一樣比好多小粉紅攻擊, 佢無停過, 就係想中共倒台

你為左搵佢, 浪費精神時間, 你覺得佢泉下有知,
會覺得你做得岩 ?

中國人喺中國失蹤

微博又爆動，就可以大條道理話公眾被煽動，跟住咪用陳秋實ge 澄清，黎冚左李文亮單野，完美解決危機lor!!

根本陳秋實，有事、冇事；係好人、壞人都好，都唔會幫到香港D咩。自己香港都未攪掂，理支那咁多做咩!？

真係好人ge ，就等中國班人草下火，攪革命la, 依家未係時候叉隻腳落去!! 連火都未起，咁快撥個爐，只會著唔到火。 要時機成熟，先幫手撥得火ga!!

推下 陳彥霖 , 721 , 831 , 101同推陳秋實
WHY NOT BOTH
根本冇衝突
主線同支線一直係可以同時進行
仲記唔記得兄弟爬山，各有各做？
而唔係放棄晒所有支線
相信呢度冇人7x24去做主線

不推文啦

起你底見你正正常常
好心你咪對個中國律師咁上心啦
就算佢冇事出返黎都幫唔到香港d乜

香港文宣>大陸人

誰理你

關我撚事

全部屌陳秋實既我都block曬，唔想衕弱智溝通

隨時翻出嚟話黨救咗佢
疫情已經控制

因為如何你推啲無意義既線,
人地破你一條線, 就會好洩氣
如果再過多十日二十日,
陳秋實出返黎話得到中央全力照顧
所以好返啦, 大家要支持共產黨

你知呢個世界好多勝利球迷
到時自己打沉自己

搵返未？
真係死咗？

推唔郁，唔止佢一個比人捉

出得呢個post預咗俾人屌？即係你出呢個post其實係想駁屌？

有成效但高成本啲姐

借個位
有美國朋友edit左本書希望幫到香港人抗爭
唔睇都埋黎share下俾其他人睇

【抗緊疫仲有冇得抗爭】和你做文青！

與其聯署救中共外宣既棋子出黎，不如搵時間幫下頭條好過。
講真，中共成日過橋抽板，陳秋實冇利用價值就收得皮。

推 差唔夠1萬

又一件 揪柒打手
blocked

都係想你食人血饅頭啫

你嘅損失
Who fucking care

返去J你嘅大波妹啦on9

講真嘅 牆內覺醒咗嘅人 行動力仲大過香港人
網你老母軍啦真係

叻喇叻喇

真係多謝你用咗咁多時間不推文
結果咩都做唔到
你真人究竟有幾無聊

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問IY3TS(會員#195904)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

唔係有人話佢中咗武漢肺炎死咗

真係唔care, 大陸人黎
積極跟進義士被自殺仲好啦

一：唔好幻想支蛆反共聲音可以化為行動

二：我哋承擔唔起外界以為我哋首要目標非港中分隔嘅風險

三：我哋一開支持中國反賊行動嘅先河，佢哋就可以利用我哋嘅力量去達成自己目標（建設民主中國），但係佢哋唔會對香港免於中國人殖民有任何幫助

我哋可以同牆內反共者合作，但係必須分清楚莊閒

補充：

陳秋實係咪鬼一啲都唔重要

牆國人目標係反共
香港人目標係解殖，過程係反共

簽係反共，但係「增殖」。牆國人係主流，香港無法脫離中國，必成少數民族，同牆國係咪民主完全冇關係。

其他國家所有人都可以簽，係香港人要小心，因為有「香港人希望建設民主中國」依個含義，同港中分隔原則違背。

同六四一柒樣

你擔心 你留意 就係愛国表現

Btw 職工盟死開

又吹奏維穩人士

係兒登仔先信佢唔係維穩叫班友唔好咁天真啦

死左咪死左囉
你關心下香港幾多人失蹤好過啦
屌你老母

其他國家所有人都可以簽，係香港人要小心，因為有「香港人希望建設民主中國」依個含義，同港中分隔原則違背。

我哋一開支持中國反賊行動嘅先河，佢哋就可以利用我哋嘅力量去達成自己目標（建設民主中國），但係佢哋唔會對香港免於中國人殖民有任何幫助

關我撚事咩

無死 就話佢咁都唔死無畀人拉一定係中共派黎既

消失咗 就話佢抵死

係 無消失就因為維穩
被消失又係維穩

係架
連登仔：公我贏 字你輸 支那人無一個係無辜

之前都消失過一個月出返黎
對住呢d 維穩明星唔洗跟車太貼
過一排就會出返黎話 ‘沒事兒！’

支那人死真係唔關我事 但日日上連登都見到個個嚴重雙標準自打嘴巴扮無事真係好撚嘔心

大外宣（退場）

支那人冇一個係無辜 所以關人撚事咩

誰理你 死光最好

簽名既人睇清楚佢咩家底先
佢無 可 能 會 消 失
成個中央係佢後台
你簽咗名分分鐘奶野，同佢之前搞個乜柒會一樣
陰險之極

No one cares
「支那死全家」你當我地唱歌仔呀？

關我撚事？
樓下隻狗生喇哩又要聯署？

放心 遲下會出番黎 你明的

睇來就黎上電視認錯話叫咗雞